雲加這一刻感覺不會忘記

朋友 抱擁告別別天各自遠飛

曾經 每一季爭四找美麗去